支 那 航 空 即 將 取 代 國 泰

唔好再嘈應唔應該阻人上機住喇
無論你係想和你飛定係你飛，我覺得都好應該睇幾張圖
呢個係香港人嘅國泰股價

以下係中國四大airline 嘅股價

你冇睇錯呀，國泰跌到仆街喇，但係支那嗰四間升到火箭咁呀
就算從攬炒角度嚟講，而家繼續落去只會炒爆國泰，之後俾Air China進駐香港
成日話賽後檢討，希望我哋真係做到檢討，諗吓而家行動上有冇改善改進嘅空間
不割席係必要，但係同時不斷反省不斷思考，先可以繼續進步
辛苦晒各位機場手足，一齊諗計再努力啦

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

應該只準許非中國既航空公司乘客登機?

支狗自己炒起, 捱得幾耐

推

想有權限批准咩人上機？
咁會唔會成為清場的理由？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

想食左國泰塊餅好耐架啦，只係今次出動國家力量

All in 海航

人如其名

點解釋要國泰接港航

推死樓主

入去睇睇 國泰唔死得

國泰而家都跪喺度奶，理得佢摺唔摺

分化三毛你好

@@ 真心喎，點解要為國泰犧牲機場哩張好牌

機場點好牌法？
然後國泰收皮就支航係機場揸旗
咁你應該好快見到愈來愈少其他航空公司係香港機場